不得不讚哥迪奧拿

250咁廢都識用